19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係8號

只係揀咗幾單出嚟，實際8號仲有好多好多。
source:
今次會嘗試有其中一件事集中講下

🛑🟪🟨68：1112長沙灣鐵槌19歲韓還押約150日判五星期，狗車被男狗掌摑辱罵「臭X」恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

韓德芳的辯護律師向法院投訴，自己在被捕後遭警方不當對待，遭蒙面男警掌摑，還罵她「臭X」，另一名警察更在警車內恐嚇她「信不信我在這強姦你？」

希望手足可以達成做護士嘅夢想

🟪⬛️108：將軍澳20歲23歲盧、林，被圍毆4分鐘，用胡椒噴傷口、面、眼鏡，強逼戴上頭套。爆頭3個鐘以上送院，住院10日，頭部傷勢嚴重，送院首日反應遲鈍，耳朵有血迹，左前額縫3針。認罪‼️‼️

🟪🟥128：灣仔槍械案7義士被捕。23歲吳21歲黃還押至今300日。黃被黑房熄燈，圍毆、拳打腳踼、掩口、掌摑、強逼解鎖電話、武力威嚇逼認罪，上庭一直喊。黃有野同我地講👇希望你班仆街咪再捉鬼。D3-5被支那扣留中‼️‼️‼️‼️‼️

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到手㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

推呀

push

推

黑警仆街死

點解可以咁無人性

推

死黑驚

強姦集團

tui

tyi

推撚爆佢

賤種狗

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

屌你老母死黑狗